港台取消十大金曲頒獎禮 不過CCTVB照樣賀台慶選視帝視后囉

1119係CCTVB所謂台慶

黨台台慶之後就選埋晒啲乜柒視帝后，圍內on9選舉

到時個美斯實出嚟開post
我開定先

都冇人睇架啦冇乜所謂

十大金曲係全港嘅事
台慶係CCTVB自己打飛機
你咪由得佢自己打
反正冇人睇

唔可以比台慶同頒獎典禮順利舉行